玩具 天空之劍

今日勇者首開 （usher)

大量dq 野賣

把天空之劍 光效同聲效做得真心唔錯

（比日本仔瘋狂秒殺搶購，11:00 到 想行多個圈想買多把都冇）